持 槍 男 子 與 港 鐵 職 員 爭 執

今晨8時半，一名男子在沙田站連城廣場出口附近與港鐵職員爭執，其間亮出疑似手槍物體。警方接報大為緊張，大批警員荷槍實彈到場搜索，至今未有發現。疑人身穿黑色運動短褲及白色圓領T裇。

消息稱，有港鐵員工及外判職員上堂培訓，但有人未能出示證件而與職員爭執，其間亮出手槍物體，之後離開現場。

至早上10時半，一名男子走到屯門市廣場內的滙豐銀行開戶口，其間他將一支手槍物體放在枱面，職員連忙報警。警員迅速趕至，經調查相信是兩小時前在沙田站亮槍的同一人，現正調查其動機。

港鐵發言人稱，今早8時15分，一名男子前往沙田站近連城廣場的客務中心，查詢往連城廣場的方法，並要求職員親自帶路。站長向該男子解釋，職員不能擅自離開崗位；其間該男子情緒激動，拿出類似手槍物體。稍後經站長勸喻，他收回手槍物體入袋，離開車站，車站職員隨即報警，事件交由警方調查。而事件對車站運作沒有影響，無人受傷。至於該男子是否要前往連城廣場9樓的培訓中心，則不得而知。

依家乜撚野事 周街都有人攞槍嘅

依家條街係咪得香港人冇槍

係時候裝cctv 了

政府就想

通街都玩緊GTA，好刺激

刺乜撚野激，個個仆街有槍係你無，你做gta 入面鳩叫鳩跑啲路人咋

毒撚唔岀街
啲有錢人就

射撚死你最刺激